GME｜學生孖展買貨大跌被斬倉倒欠股票行 學費到期唔敢講屋企知

美股GME散戶挾爆大戶的故事刺激全民入市，不過近日股價回落就有不少蝕錢嗌救命的故事！有學生在討論區上分享，指自己用學費做本金孖展買入GME，但股價大跌被股票行斬倉，平倉後仍然拖欠對方數百美元，亦無力償還3萬元學費。樓主又指自己學費已經到期但未能繳交，不知道應否向家人坦白。

網民「夏蘭特殊人士」在連登討論區上以「買GME輸咗一大半學費，仲要被富途恥笑」為題發文，在文中指自己在上星期用學費於400多元的價位買入GME，「點知點到落百幾被人斬咗，唔開心到Del App」。

直至本月1日早上就收到股票行電話，「話平完倉仲爭佢幾百蚊美金」，所以他就重新安裝程式登入戶口，登入後就發現股票行在戶口中送他1個「GME榮譽勛章」，說他「交易過GME，見證歷史」。

樓主指自己本身已經很頹，「一入到去見到呢個我真係笑唔出」，而且學費在上月31日已經到期未能支付，被罰200元。他說雖然全數只是約3萬元並非大數目，不過自己亦無力償還，問網民「點算好，應唔應該同屋企人講」。

自己攞嚟
呢啲同過大海無分別

3萬擺去叫一次雞 隻雞會係咩質素

All in 仲要margin抵死啦

睇名都知波台狗

女明星

明知係假膠都仲拎去報
唔怪得傳媒行業沒落 fc都唔認真做

400蚊入，short撚咗？

01 咁都當新聞報
唔好攞印仔D 定仔post, 納dee D 環球時報post 當新聞

咁都上到新聞納弟幾時上新聞